\section{Informations générales}

\subsection{Présentation du cours}

\begin{frame}
	\frametitlepagenumber{Objectif du cours}
	\begin{itemize}
		\item Comprendre comment sont organisées la plupart des applications Web :
		\begin{itemize}
			\item \uncover<2->{Le site de la SNCF}
			\item \uncover<3->{Amazon}
			\item \uncover<4->{Airbnb}
		\end{itemize}
		~\\
		\uncover<2->{\includegraphics[width=.2\linewidth]{../docs/images/sncf}}
		\hfill
		\uncover<3->{\includegraphics[width=.2\linewidth]{../docs/images/amazon}}
		\hfill
		\uncover<4->{\includegraphics[width=.2\linewidth]{../docs/images/airbnb}}
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitlepagenumber{Déroulé du cours}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item 4h de CM, 6h de TD et 8h de TP.
		\item CM = TD = TP.
		\item Évaluation sur le dernier TP (les deux dernières séances) :\\
			Il faudra rendre un projet complet, en réutilisant tout ce que nous aurons vu avant.
	\end{itemize}
\end{frame}

\subsection{Pré-requis}

\begin{frame}
	\frametitlepagenumber{Pré-requis}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Connaître les langages Web (HTML, CSS \& JavaScript).
		\item Connaître le langage Java (héritage, implémentation d'interface, surcharge de méthodes, ...).
		\item Savoir créer et accéder à une base de données MySQL.
	\end{itemize}
\end{frame}

\subsection{Contenu du cours}

\begin{frame}
	\frametitlepagenumber{Contenu du cours}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Introduction aux systèmes d'information
		\item Introduction à l'architecture des SI
		\item Présentation du protocole HTTP
		\item Création d'une application Web avec JEE
			\begin{itemize}[<+->]
				\item Paradigme MVC
				\item Servlets, JSP, JSTL
				\item Beans, EJB, JPA
				%\item{Architecture 3-tiers}
				\item Web services
			\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{frame}
